一人一張用遊戲畫面capture嘅Wallpaper

Dutch Gang
2560x1440
型到

呢個更型
不過有個小地圖

photo mode？

呢隻GAME真係世界級

真
所有aspects滿分

Death Stranding和Red Dead Redemption係我打爆劇情仲會入GAME 做任狩獵既GAME

玩到你喊（真係喊同攰到喊）

Vergil d圖都好型，但無乾淨版

似嚇死wor大佬

Van打Lin 全盛時期
之後就

If you were a better person, you wouldn't be here

成班去豪宅救細路會路會型d

會唔會*

咩game黎

咩game黎?

FF14